屌，啱先係學校打邊爐比professor 屌

cls, 學校個冷氣開到咁撚大，凍撚到我就變雪條
咁撚凍就緊係打邊爐啦 ，學校附近無火煱店我咪係屋企帶個爐返嚟打lo，我就帶爐，D fd就帶食物，幾撚開心 ，我地已經突登坐後排，廢事個爐遮住其他同學drop notes , 仆佢個街話我地阻鳩佢教書，阻乜撚呀，你有你教，我有我打，無冲突喎，依加D professor 無D教養，無啦啦屌人老母都有ge😧😧

低質

收皮啦煙鏟

睇到落坐後阻人drop notes
我輕微笑一笑
建議下次設立伏筆

0分

你個id都幾好笑

有冇打飛機版？

陣間開post share
依加佢話我開太多post,要1個鐘之後再開

=_=

=^=

樓主咩學校?
正常大學生應該知係 jot notes 唔係 drop notes

有呢個限制咩？

禾系i大

咁好心畀心機上堂唔好搞呢搞路啦

drop notes
jot notes

禾有聽書

i大不嬲咁叫

屌，尋日係lecture堂打飛機比人趕

LIHKG @ Android

改咗幾日 辛苦曬